泰國男子一次娶雙胞胎姐妹 ，盡享齊人之福 …

尋覓理想的結婚伴侶並不易，泰國一名男子與一對?I生姐妹拍拖，然而他卻決定不了該跟誰結婚，結果索性把她們雙雙娶回家，盡享齊人之福。

該名福無邊姓杜的男子（Winchao Tao）來自夜功府（SamutSongkram），與?I生姐妹青梅竹馬，經常形影不離，長大後連拍拖都一起。福男很想成家立室，只是無法決定最愛是誰，結果膽粗粗同時向兩女求婚，豈料她們一口答應，只是各要求122克黃金及1.9萬港元禮金作嫁妝。

婚後姐妹花入住男家，各獲配一間睡房，而在新婚夜，她們各陪丈夫一晚，至第三晚才三人同眠。

連登仔：我都兩隻手

有兩隻手

我要扑孖妹

睇個標題以為想講結果娶兩個都係男人嚟
男男男3P

old news 拉

哨牙珍x2

佢仆街都得
一個女人已經煩到想跳樓

你估個個都港女咩

砌家姐果時啊妹做家務
到砌啊妹果時就家姐做家務
由朝砌到晚

咩野慘過娶人妖